// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
      numb: 1,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Quantos anéis tem Saturno?",
      answer: "7",
      options: [
        "4",
        "12",
        "7",
        "10",
      ],
    },
    {
      numb: 2,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Quantas luas tem Júpiter?",
      answer: "79",
      options: [
        "40",
        "5",
        "87",
        "79",
      ],
    },
    {
      numb: 3,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual o último planeta do sistema solar?",
      answer: "Netuno",
      options: [
        "Júpiter",
        "Marte",
        "Terra",
        "Netuno",
      ],
    },
    {
      numb: 4,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Quando aconteceu o primeiro pouso na lua?",
      answer: "20 de julho de 1969",
      options: [
        "26 de julho de 1970",
        "23 de março de 1969",
        "20 de julho de 1969",
        "15 de maio de 1970",
      ],
    },
    {
      numb: 5,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual o maior planeta do sistema solar?",
      answer: "Júpiter",
      options: [
        "Júpiter",
        "Netuno",
        "Plutão",
        "Saturno",
      ],
    },
    {
      numb: 6,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual o satélite natural do planeta Terra?",
      answer: "Lua",
      options: ["Sol", "Netuno", "Lua", "Terra"],
    },
    {
      numb: 7,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Como se chama um aglomerado de estrelas?   ",
      answer: "Constelação",
      options: ["Cometa","Constelação", "Buraco negro", "Planetoide"],
    },
    {
      numb: 8,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "O Cinturão de Asteróides localiza-se entre as órbitas de quais planetas?",
      answer: "Marte e Júpiter",
      options: ["Marte e Júpiter", "Mercúrio e Vênus", "Urano e Saturno", "Júpiter e Urano"],
    },
    {
      numb: 9,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é o planeta mais próximo do Sol?",
      answer: "Mercúrio",
      options: ["Mercúrio", "Netuno", "Marte", "Terra"],
    },
    {
      numb: 10,
      category: "General Knowledge",
      type: "multiple",
      difficulty: "easy",
      question: "Qual é o planeta mais próximo da Terra?",
      answer: "Marte",
      options: ["Urano", "Netuno", "Marte", "Saturno"],
    },
    
  ];
  